泛民初選投票！！！！！！

鄺俊宇太假, 唔投佢!